[36] 三輪電單車討論

召集36既手足
香港好少人渣...所以二手市場好細

手足渣緊邊架？

黎緊想出架NEOWING 2016，靚到癲
但未搵到香港邊到有得買

概念車，唔知幾時先出

仲以為出左
CANAM個樣又唔夠型
太SPORTY

係街見過一兩次 好有型

呢部出到街 回頭率一定高過哂林寶拉利啲跑車

就算揸26公升級跑車都唔夠你型

留名